<?xml version='1.0' encoding='utf-8' ?>
<!DOCTYPE section PUBLIC "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.5//EN" "http://www.oasis-open.org/docbook/xml/4.5/docbookx.dtd" [
]>
<section id="sect_RedHat-Getting_Help_and_Giving_Feedback">
	<title>Hilfe bekommen und Feedback geben</title>
	 <section id="sect_RedHat-Do_You_Need_Help">
		<title>Brauchen Sie Hilfe?</title>
		 <indexterm>
			<primary>help</primary>
			 <secondary>getting help</secondary>

		</indexterm>
		 <para>
			Falls Sie Schwierigkeiten mit einer der in diesem Handbuch beschriebenen Prozeduren haben, bestehen die folgenden Möglichkeiten, um Hilfe zu erhalten:
		</para>
		 <variablelist>
			<varlistentry>
				<term>Red Hat Knowledgebase</term>
				 <listitem>
					<para>
						Besuchen Sie die Red Hat Knowledgebase unter <ulink url="http://kbase.redhat.com" />, um in Artikeln rund um technische Hilfestellungen für Red Hat Produkte zu suchen oder zu stöbern.
					</para>

				</listitem>

			</varlistentry>
			 <varlistentry>
				<term>Red Hat Global Support Services</term>
				 <listitem>
					<para>
						Ihr Red Hat Abonnement berechtigt Sie für den Support von Red Hat Global Support Services (GSS). Unter <ulink url="http://support.redhat.com" /> finden Sie weitere Informationen darüber, wie Sie Hilfe von GSS erhalten.
					</para>

				</listitem>

			</varlistentry>
			 <varlistentry>
				<term>Weitere Red Hat Dokumentationen</term>
				 <listitem>
					<para>
						Weitere Red Hat Dokumentationen finden Sie unter <ulink url="http://www.redhat.com/docs" />
					</para>

				</listitem>

			</varlistentry>
			 <varlistentry>
				<term>Red Hat Mailing-Listen</term>
				 <listitem>
					<para>
						Red Hat unterhält eine Vielzahl von Mailing-Listen zur Diskussion über Red Hat Software und Technologie. Eine Übersicht der öffentlich verfügbaren Listen finden Sie unter <ulink url="https://www.redhat.com/mailman/listinfo" />. Klicken Sie auf den Namen einer Liste für weitere Einzelheiten zum Abonnieren dieser Liste oder um auf deren Archiv zuzugreifen.
					</para>

				</listitem>

			</varlistentry>

		</variablelist>

	</section>
	
	 <section id="sect-RedHat-We_Need_Feedback">
		<title>Wir freuen uns auf Ihr Feedback!</title>
		 <indexterm>
			<primary>feedback</primary>
			 <secondary>contact information for this manual</secondary>

		</indexterm>
		 <para>
			Wenn Sie einen Fehler in diesem Handbuch finden oder eine Idee haben, wie dieses verbessert werden könnte, freuen wir uns über Ihr Feedback! Reichen Sie einen Fehlerbericht für die Komponente <application>&PRODUCT;</application> in Bugzilla unter <ulink url="http://bugzilla.redhat.com/">http://bugzilla.redhat.com/</ulink> ein.
		</para>
		 <para>
			When submitting a bug report, be sure to mention the manual&#39;s identifier: <citetitle>&BOOKID;</citetitle>
		</para>
		 <para>
			Falls Sie uns einen Vorschlag zur Verbesserung der Dokumentation senden möchten, sollten Sie hierzu möglichst genaue Angaben machen. Wenn Sie einen Fehler gefunden haben, geben Sie bitte die Nummer des Abschnitts und einen Ausschnitt des Textes an, damit wir diesen leicht finden können.
		</para>

	</section>

</section>


